如果習種死左，春晚仲會唔會有得播？

全球集氣

照播, 白事當紅事

快撚d死啦

成龍你個仆街

如果武肺，春晚都照播，習種死，停春晚，會唔會攪到民間起義

有成龍代言，我就放心喇

春晚係on9 但真係好撚多東北蝗睇
停播拆撚左CCTV都似

北京因疫情嚴峻已取消多個低端春聯，唔知高端嘅春晚會唔會取消喇？

太陽照常升起

由年初一播到年三十晚

係習總床邊望住維生器 countdown

頂住阿

我支持亞視第一個出新聞

春晚停播 CCTVB點算